TVB大股東向網民宣戰？得果幾百人參與驚乜呀？ = ="

最高都係得500人
（平時200-300人 ）

成個page得47000人
香港有500萬藍絲，驚閪呀？

一齊入去恥笑tvb戰線